大力金剛腿重現江湖！！！

共狗source 但係照睇咗先 大快人心

正呀屌

沙田人

大快人心！

好治療

班暴徒好恐怖

救火姐

見到有和理非救佢

呢隻代罪羔羊 特登送隻出黎比人打
正正常常受過訓練都唔會咁樣落單法

Show blocked user Lilybb

咩戲黎架?

幾廿個人打一個血都無流

屌, 唔夠爽

睇到好爽

其實如果我地學佢地 打已經倒地的敵人 我地同佢有乜分別

好治愈

班傻狗打到興起,呢次班狗趕盡殺絕

事實證明左 最緊要跌 拉跌撞跌踢跌點都好 跌左就圍

諗起周星馳大話西游

爽

食神: 唔好打呀

勇武

唔係講笑 真係好爽

大快人心！！！！

打得好

大家心情都舒𣈱了很多

Mo

到左今時今日,點解會有巴打阻左班義士做野嫁

冇左

BACKUP?

cool

爽！！！

對付怪物時小心自己變成怪物

好似碌警棍畀人搶左

爽，打得好，往死裡打

Let Them Come
Make Them Fear

好心涼

治癒之餘仲無影到樣

有冇backup

好撚爽呀屌

好撚爽 屌

立場有backup

冇得睇喇
有冇back up呀

好撚爽

少林功夫醒 好好野
少林功夫勁 係好勁
我係鐵頭功 無敵鐵頭功
你係金剛腿 我係金剛腿
少林功夫好野 真好野
少林功夫好野 真好野
少林功夫好勁 冇得頂
我係金剛腿 金剛腿
佢係鐵頭功 哇… 哇… 哇…

source: hk01

【714沙田即時 | 警方疑嚴重違反警察通例】

警方走進沙田新城市中央廣場，一眾示威者上前與商場代表對話。新鴻基代表何定華及王浩然指商場方面並未有報警及無任何來自警方的通知，他們指商場責任在於維持商場內秩序，新鴻基代表指會對此作進一步調查。

根據《警察通例- 44 章 搜查人身、處所及車輛, 44-04 搜查處所》

1. 警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查。

2. 警務人員於獲得擁有人╱佔用人的同意進入任何處所執行搜查後，如該擁有人╱佔用人其後不同意，則警務人員須立即離開。如該擁有人╱佔用人同意，則警務人員須把此事記錄在其記事冊內，向該人覆讀有關記項及請該人自己閱讀，並請該表示同意的人在記項旁邊簽署。若警務人員獲擁有人／佔用人准許進入處所內作一般查問，及警務人員在進入處所時並不預期會執行搜查及搜集證據，則擁有人／佔用人不需要在人員的記事冊記項內簽署。

根據新鴻基代表說法，警方在是次行動中疑嚴重違反警察通例44-04的第一條「警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查」，是次行動亦屬於知法違法的行動。

推推推

按入條link 睇到

睇到扯旗

Heidi黎

我地無人工收，無受過訓練，無裝備

大撚把分別

你同魔鬼打，你仲守規矩，你死十次都唔夠

.

屌 睇唔到

應該係記者黎,BTW,平時無事就打記者,有事就要記者救返你廢唔廢D阿

金剛腿 我知呢個邊個
周星馳嚟
快啲拉人

P牌仔 連登好唔好睇呀？
下次記得帶委任證喎！

無限loop

平時(612之後)點對人，人地咪。。。

Backup?

睇唔到有冇back up

屌, 都冇傷過

要噤入去

你啱
捉返起佢再打
再跌
再捉

咁不如同共產黨講道義啦

屌你老母好撚爽

好撚心涼

無左

Blocked, thanks

同isis傳下佛傳下天主教

咁先有Sick leave

Back up片！

做得差佬就預咗

手足好波

又無委任証又無No. ，就咁著住件Police衫，鬼知你係警犬咩

講得岩！
你話班黑警呀嘛

個個都無委任證，都唔知佢係邊個

共產黨講既野你都好信.jpg

點解呢個時勢都仲有左膠走去護住隻狗
根本班黑警死不足惜 成班圍佢你仲係到阻撚住晒 反省下啦屌

以武制暴

612 十幾隻狗打一個人，而家終於逆轉，好感動

我都覺 班黑警暴徒嚟 好撚恐怖

咁你老母咁少血
上水有人比你打到爆哂缸呀

爽撚到嘔血

已檢舉影片

好 撚 治 癒
屌你老母閪 打得啲青年咁撚過癮
重唔撚打返你夠本

學大陸人果句
給我往死裡打
屌你老母 你打示威者果時有無留過力
無就抵你老母閪死

唔好用in app browser 開， 入link登入就睇到

有頭盔
睇Live見到有下一野窩落個頭但記者護住撻左Q

咪係，痴撚線仲要冒警拎住啲盾同棍，抵比示威者制伏！

仲有＋4

條link死咗 有冇人backup咗

想睇多d 很治瘉

睇完又睇，睇完又睇，停唔到

antifa

岩岩睇戲

你講得好岩
我都好覺唔夠狠

勇武要做野既時候
好心和理非就行開啲喇

我都覺得班黑警真係好恐怖

無咗條片

個心好舒服

屌你老味 邊個撚屌護住隻犬呀
去醫院訓下啦 打得咁爽

打得太細力

明明係打狗棍

你地用布袋彈射頭都仲未同你計
少少野就衝出黎喊苦喊忽

丁撚死我

請直指矛頭 指揮官 分化警察

踢得好!

屌又有臥底救人

呀SIR 係咪衝得太前

想打人又

睇完唔知點解覺得成個人舒暢左

一定係見無委任證覺得係冒警
幫黑警懲罰咗佢先

要怨怨你個指揮官

再準d腳掌一野向前踢屁股位係最好

Push

拉打Kick😹😹😹😹

我唔打喇我唔打喇.jpg

J到出血

Very wooooooo

ching 好波

跟據經驗，便衣好似係最佳目標

「留言＋嬲」果班人，好多都係假帳號黎

新東

唔怕啦 狗賊都一黑一白撚我地
我地都可以一黑一白 然後加返句：「好彩我救返你咋！」

見到黑驚仆街再俾人暴打爽！

你呢啲人真係懞撚到上心口，黑警有無對我地仁慈過呀

好腳法

唉 咁都死唔去

Ho ball

好爽

又係朱凱迪去阻人打黑警

頭先睇書
個劇情好似係入城個堆比落石陣打到走散晒
走失左堆棄卒就係咁先
仲有一男一女綠色卒比人隔離招呼 隻乸full gear驚到爭D投降

係咪冒警睇片見唔到委任証

loop左10次再report

咁危險既工....辭左佢啦

正

太過份啦比同伴落單

發現大量BK香討會員
連登仝員表示深切遺憾及予以強烈譴責

爽到仆街

各有各做啦 唔累自己人就ok啦

金剛腳呀嗱！金剛腳呀嗱！

勝者為王

呢個阿叔今日下午都到佢，個樣冧吱吱，又冇氣冇力咁，一睇都知唔打得，應該係啲俾人調左去做文職幾廿年但唔夠俾人捉埋上前線。

睇左條av 20次
朱凱迪死撚開啦

睇到了 唔該絲打

MIN PAY嚟咋
有排你哋還呀死黑警

少林寺十八銅人

哇 你好大愛 介唔介意做我沙包 我想出下氣

爽！

收皮啦3毛
block鳩柒你

佢地做錯唔代表我地要成為做錯
佢地已經成為怪物 如果我地學左
香港抗爭成功後只會成為另一個埃及

睇見都開心

做狗啊拿 大快人心

推

你打得人我唔打得你?
你介唔介意出黎俾我打一獲然後你唔準還手

無忌？

其實果一刻係無分別
但係有用 一路都係捱打
唔反擊下啲警察會得寸進尺
同埋令一班手足越黎越士氣低落

應該係驚打死人

幫佢hold住個位應該同佢講返聲

我救左你阿仲唔識感恩

你點對我地
我地咪點對返你

睇唔到

你唔用怪物既方法對付怪物，唔通用愛感化呀？

練緊棍法姐

無論你圍唔圍佢
佢都會圍你
咁你打唔打

李星大技

型到仆街
巴打

屌你都廢撚事

狗隻擅自進入商場的後果

好

好撚治癒

好治癒

我見到你老母個臭閪俾人屌到爛晒發臭仲恐怖

條link死咗

哇 咁唔小心仆街啊 大家想睇下你有無事咋

睇唔到呀

暴徒=獅子狗

睇咗十幾次

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

大快人心

做得好，支持打鳩冒警暴徒

屌 打得唔夠候

冇撚咗

唔知點解好想捉住佢個頭一野撞落條梯到 一定好happy

條片睇唔到係警察喎

我睇到既係成班藍絲圍一個黃

單機啦 警犬

有冇老豆要揾仔？？

抵撚死，無一個係無辜

唔好打，唔好打，唔好打得咁細力

睇到個標題笑撚咗

建議舉報，唔好比d藍絲見到之後比位人入

期待發夢有更多呢啲場景

問題係成為怪物後唔容易變番人
人有人性 佢地喪失左人性攻擊已經倒地的傷者
但我地唔應該學 否則我地奪權後只會成為另一班警察

咁都爆唔到眼

有真係行街路過既

手足好正氣

copy link落browser就睇到！

d冒警暴徒真係幾恐怖

依個金鋼棒係我每次都會睇晒既

替天行道

報應

未死丫嘛？未死就得啦

片入邊既人應該俾班黑警嚇驚
所以要四圍跑， 不幸出現人踩人情況

咁大命嘅？？

警犬果然唔係人嚟

咁渣架 起碼一腳都飛走太平洋啦

咪係囉 冇委任證 著件黑背心 帶個頭盔就話係警察 好彩市民出手

你係市民肚入面條蟲咩? 點知佢地打緊人?

其實要好似今晚新城市咁，個場只要夠空曠夠闊，根本班狗完全沒能力控制

冇委任證,武力制服有人扮警察

如果係一腳踢到佢由電梯飛落去會更理想

係咪都比你班黑警叫暴徒㗎啦 屌你老母睇路啦

on9, 我哋唔係左仔

心情大好

好爽呀 大家睇完記得入去留言洗班藍屎板

個post留言同like/dislike功能都disable埋

被同輩拋棄的畜牲

爽過打丁！！
黑警有報應

虐畜

佢個樣好驚咁款

雖然我知好唔岩 但真係好心涼

咁依你睇，依家最有效既方法係？

睇清楚件背心！！！
冇證架，好明顯市民係制伏冒警既暴徒

爽還爽，我覺得記者去到後面阻止人再打係合理，打死人真係好大鑊

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

點backup?

佢怕太多人LIKE

邊個割席、篤灰，邊個就係鬼！邊個出賣抗爭者就係敵人！商家佬幫狗都係通敵！

唔介意可以攞去用。

可能假扮警察

好型

佢逼我交稅俾佢黎打我，佢未死已經好仁慈啦，黑警自願企喺極權同人民之間，我都冇辦法。

大你老母話西遊呀，香港係叫月光寶盒

求Gif

睇黎新城巿可以玩多好多次

打！往死裡打！
打狗就係要咁樣打！

此風必須長

大家都係好熱情咁扶佢起身啫

大家講清楚

見唔到委任証

唔知係咪警員

利申 唔知圖中人有無委任証

市民拘捕權？

係咪抽生死籤要推佢出去, 點會落單咁撚柒, 之前好少差佬會咁

根本已經比人打到仆街

有冇踢陰！

好爽呀!! 死啦 警犬

幫黑警捉冒警

忍左好耐

個心舒服咗好多

本年最佳影片

就係要呢d啦 屌
經過今日 大家21號識做啦

終於有新gif

我都覺
真係好可憐

咁應該支持
比個無證既人打
梗係自衛

巴打借本書黎睇下

睇完舒服曬

唔好亂講有警員受傷

無委任証嗰啲唔知係咪警犬黎

市民表現克制
制服冒警男人

原來係CCTVB救人
新聞自己播返

大家以後識做 冇委任證又落單嘅就往死裡打

好撚好笑

睇完好舒服

呢個政府已經被架空 最大權力係警察
政府官員出黎都冇得say!

大家要對準政權
係西環
再唔係香港政府

冒警呢啲咁可恥嘅行為梗係要打

保護黑警個記者係TVB嘅？見TVB播緊片

我認為就禁制服佢就夠了

拉佢去一邊問佢部署其實我都唔會反感
但絕對唔應該打已經倒地的敵人

十八銅人打周星馳都要留三個去睇水啦

有分别，我地係市民。瓦解逆民之權無罪。佢地唔棄權就未完。
唔想打可以用索帶。

笑到我仆街
仲睇咗幾十次

「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」―毛澤東

¥0.3

留咗手啦 出盡力點會仲見到五官

變超級撒亞人添呀

我同意

咁過份既動作

同我黎多一百次

當無武器人類對獅子老虎
一樣係最原始打法
一樣係趕盡殺絕

又可以有薪病假

以牙還牙

總要有乾淨派防止前線上頭出狗命

佢都有今日

強烈讉責警察挑釁示威者 相信示威已經非常克制

班狗一早唔出委任證 遮樣
仲要得個紙老虎監警會
擺撚明係比佢地班撚樣逃避法律責任
佢地都唔撚跟遊戲規則 點怪得人打自由波？

原來埋去護住個記者係cctvb嗰個攝記阿叔嚟

Yes is tvb

魚革之後嘅新J圖

ho ball

恐怖份子成功比市民捉到

呢啲係旗鼓相當、遊刃有餘嘅時候先講得出嘅野，除非義士攞棍攞盾攞步槍出去同佢打，唔係我唔覺得有咩問題。

又多一張閃卡

唔怪得,本身都諗仲有記者肯保護警察？

諗住淘件衫番黎扮警察!？好彩一早有班便衣部署左係到，打撚死你班暴徒!!!

換個角度睇

得返TVB救佢

留名睇你上前線訓低比人打鑊金之前睇下講唔講得返依句說話

魔鬼會笑鳩你

罪有應得

成晚做得最好既一件事

幾咁爽

死番入你老母個閪到啦

好痛快

禮尚往來啫 佢咪又係咁圍毆示威者
睇落已經留左力唔似得佢地又用盾又用棍

0:41 有隻狗癲撚左

點解要有分別
你俾狗咬會否因爲你係人就企定定俾佢咬？

咁佢地一伙嘅,都好正常

612俾人打到嘔血同果個港台司機傷過佢好多

今晚啲手足真係抵贊

新#基做左野先好讚佢

膠都廢事比

佢應該似hea做。以為企電梯無事

踩永遠勁過踢，有牛頓幫拖。
踩加上體重，地板令被踩者食晒幾百磅力。

聽講呢個人好似係冇委任證！

我係夢入面都食過煙.
個時班恐怖份子仲咁威.依家真係比市民捉到正

屌你老母臭閪啊
死黑警

仲睇到

Spartan kick

tvb記者黎

成個虧佬泉咁

我無野講

連尼住我話你聽你唔ban柒啲五毛連登唔會有好下場

正名：呢招叫屌你老母腳 一講個屌字就要發力踢落去

好似犬決咁一野踢落去俾人圍

好似螞蟻見到蜜糖咁 痴撚線

原來係CCTVB 個記者救佢嘅

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

五大訴求, 不徹不散

班警察成team full gear，示威者最多得把遮。制服係唔可能既，更加唔好話拉佢去一邊，佢更加唔會講任何部署。

如果你話倒地就唔應該打，我冇意見，只能夠講你仲係停留在警方果邊都仲係理性。如果我地呢邊只係捱打既話，不如直接妥協算，反正過去幾年都係咁過。

冇學佢地呀，如果學佢地就要扭斷佢手腕嫁啦

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

轉載

仲咁靚仔
圍多三個字先啦
斷手斷腳斷J先好停

一日未殘廢未死都唔好拎出黎講啦
羞家呀黑警

我好憤怒

屌 傷咗邊撚到

點解睇到佢咁樣，笑左出黎

扭斷手腕真心痴撚線

This is sparta!

［純紓發］我們缺乏了什麼？

好撚治愈

唔知條友下次見到示威者會唔會有心理陰影

[超緊急]有無巴打絲打未走，可以義載！！

屌你老母 走啦

我理解點解示威者禁嬲禁做
因為警察已經完全失控

但希望大家要記住唔好變成怪物

諗起呢條片

本書係官方出架
好似又係面書黎
最後10秒到

其實班狗咁牙斬斬就係因為未感受過

can you feel now

爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽

好撚正啊

世界級

做得好

因為有唔少革命最終誔生的新政權都變成怪物
我地要小心重複歷史

爽過高潮

和理非唔好行開要開遮

你咩身份啊 p牌仔？

爽呀 咁多位巴打好波

好波

呢隻安家費幾多

暴你老母
系有一個暴徒 攜帶攻擊性武器 被一班市民制止

唔好再拎黎自癒啦。有手足俾人扭手腕，睇見仲痛。

好撚正

我明白大家都係想為件事好。但係依家既話只能夠盡量克制

頭盔都飛埋出黎

只係普通市民既公民意識太好

義務制伏冒警既人

有無數的革命團體變成另一隻怪物
埃及是一例

抗爭中 我地要記住人性 盡量克制

出得嚟行預咗要還

自己睇啦屌 邊撚個暴力呀

我地無受過訓練但佢地有
咁我地實模仿佢地架啦

戲好屎

仲行得走得，果然係紀律部隊，心念做左幾十年人未試過有就死既感覺

好撚爽 好撚開心
我地受既苦比你多千萬倍呀 抵你死

我覺得discuss同bb王國手足咁做只係以暴易暴
大佬，我唔郁佢又打柒我，我郁佢又打柒我
公平咩

一路以黎太剋制佢地先覺得你班人好恰，人肉沙包
你估以家佢地仲敢唔敢見人就衝，驚唔驚下一個被人拉黎輪既係自己?

PS:連登手足和平理性，打字已經係最暴力舉動，渣架

佢哋根本完全失去人性
痴撚線

最正係走左，諗諗下唔gur，翻去飛鳩腳再走

你幾錢Q?

少事啦

死左link? 有冇backup

講得啱

扮警察打市民

好彩路人見到行駛101a公民拘捕權制服佢

心涼

天琦你睇唔睇到

我都睇唔到

條片冇咗

熟reddit 英文好既巴打全部同我入一入黎

隻支那狗又玩扮黑警

單獨一條友離左狗群，睇個款似老差骨，翻工去馬會個隻款

暴徒無法無天，咁樣打人都得嘅

我指班黑警

入link 無del到

Del咗喎

給我打 把他往死裡打

吓 我睇到喎

睇完好爽

睇到

個暴徒好慘 畀人圍住嚟打

world war Z

睇果陣好自然咁笑左

好撚C服

巴打

無可否認睇完好爽
不過今次真係特別Case
要地方大人多商場先有尼d 黃金機會

應該問伯母幾錢q 多多都比

rider kick

孔子教路
以直報怨
你地點對你 你咪點對人 好合理呀
唔通咁傻西 人地打完你 你仲笑笑口咁話冇所謂 唔介意？唔好咁斯德哥爾摩症啦 好冇？

你冇証仲以為係暴徒原來打錯警察

佢係議員點都要做個樣，其實暗爽緊

我都覺得啲黑犬好恐怖

踢得好誇啦啦 活力拼勁加兩把

追尾龍
訓住過下半生
等全家一齊受

你祖宗十八代老竇老母骨灰派街坊